# crud-tilix

Após clonar o projeto, instale utilizando  o comando abaixo:

```console
$ npm install
```

##  Rodar o projeto

Use o comando node abaixo:

```console
$ node app.js
```

Acesse o link: http://localhost:3000/


Como é um crud simples eu não formatei os campos. Para inserir os campos de forma correta segue os exemplos abaixo:
Campo valor: 200.00
Data do vencimento: 2018-12-31

Criei um banco de dados online já com alguns dados cadastrado, segue os dados abaixo.

## Acesso ao Banco de Dados mysql
Server: mysql995.umbler.com
Banco: node
User: nodemysql
Senha: vL9G2rGxj